召集所有等緊某人message你既巴絲

其實我等緊你搵我

pmed

✔️

ok 搵左

唔係同你地講

已讀不回

覆機啦

我單剔啊

係唔係仲要turn off last seen

我都係

係
一開頭whatsapp已經冇頭像嗰啲
應該從來冇加我聯絡人...

爽手啲啦慢吞吞

你地係被已讀不回 不讀不回 定HEA覆 定咩

佢未出現

單剔應turn off埋已讀標記

單剔唔係解熄左機/被blocked?

最憎人好地地傾緊樣嘢無啦啦藍剔
朋友情人乜人都係咁憎
所以我發誓唔會認低威搵依種仆街
唔覆咪成世都唔好覆囉

All of them😕

😞

招人msg 我

問問題都俾人已讀不回

花生湯圓好食啲定芝麻湯圓好食啲

我鍾意花生

可能係我講野太無聊先唔覆

算啦 咁巴閉咪成世唔好覆囉

搵返我好無呀
我好想你搵我
又話見我

驚忍唔住又再去揾佢 好想揾佢又驚佢嫌我煩

最衰係人地唔揾自己 自己又犯賤去揾人

算啦

連搵都唔敢搵唔想嚇親佢

知唔知點解你會等 你會期待？因為你在意 重視 佢囉
如果佢係普通朋友 你點會期待 你點會因為收到佢既一句半句msg開心？
你呃自己 其實無野 普通fd 唔重要
普通朋友 根本 藍唔藍剔 hea唔hea回 根本無關痛癢
有時你甚至唔會知自己原來俾佢地藍剔左

我都好憎 ， 每次都話唔記得覆 ， 冇心就冇心啦，咁又係嘅我係邊個姐？

係呀

呃唔到自己呀

算啦 算數啦

HEA應不如咪撚應

算啦 算啦 算數啦

冇啦冇啦

係想我搵 就俾啲signal 我啦
信唔信我死心嫁啦

等到絕望 反正我什麼都不是
順手del哂所有contact

等到死個日都唔會有

等緊你搵我 雖然最後個對話係我已讀不回你
但係因為你覆得我咁hea我都唔好意思再覆你

Same

影咗碌鳩畀女神睇
佢已讀我
是咪捽緊碟？